全港18區暫時南區人最廢

未搞就諗住冇得搞，be water唔係解走路
係be formless shapeless，唔一定要以前咁行，佔路對峙
南區唔係cup，係teapot，我地就變teapot,
去海洋公園玩得唔得，宣傳香港旅游業，租船一齊游船河得唔得，去警校傳教得唔得
機場咪又係冇路走，將軍澳一樣冇路星期日行喇
南區人係咪全香港最廢

利申細個住南區

根本唔可行

理智d諗,封死哂d路點Be Water

利申:住南區

南區最大問題係難撤退
香港仔隧道搜車
地鐵一停就好多人走唔到

頂盡只可以和理非

你有冇睇段嘢，唔一定要用佔路對峙
機場呢？將軍澳呢？你地南區人最冇志氣就真

咁空曠點玩

每一個話冇路走既人，就答機場點搞

廢你老母咩分化撚
事實係南區無其他地區咁迫切要搞遊行
又難走
你係咪想手足白白咁被人拉?
被人拉嘅一個都嫌多呀
要人力都留返喺啲應該用嘅地方啦
利申 出世到而家都住南區 8成嘅行動都有出嚟

機場點搞？有冇拉人？

肯定南區可以和理非完場先再講

南區人平時出港島咪得囉

你係咪喺南區和理非先

成個南區都好多廢老，特別係華富華貴

咁機場點解可以搞就有共識？
南區懦夫

點搞唔可以，你有冇睇段嘢？

Ocean park對面就係警校 送頭架啵

南區有冇室內場?有冇機場咁多遊客?

咪分化啦 識好多南區朋友次次有夢發都一齊去發夢

機場既地位點同南區,
完全唔可以相提並論

又分化

南區遊行=行山,個個星期日都大把啦

因為機場個次係機場職員主導
正如尋晚公務員主導既集會一樣可以和理非完場

你搞香港仔就pk
一塞香港仔,癱瘓交通
到時責任邊個揹
南區最多游離票
唔係一定要和理非,發夢
地區工作做好就已經好好

你機場主打遊客
Tko主打TVB

南區意義何在

宗教活動，宣傳旅遊業，
可以慢慢諗點樣be teapot，真正be water意思
唔好下下諗走佬冇路

南區問題
1.地形唔好
2.無重大地區議題
(好像屯門公園 上水 水貨客
元朗 鄉黑 甚至將軍澳都間接有間tvb)

住南區搭地鐵出金鐘支援好快
咪覺得南區人好廢先得架

反政府行山團

好像無人搞過

地形唔好係最大問題

話唔搞得既都係諗舊方法
行，佔，對峙，拉人走佬
冇人諗新方法就話唔得，
你地曲解左李小龍既be water做走佬
南區懦夫

行完山
掛橫額

乜撚野叫南區人最廢？ 得罪你？

我都係南區人南區大

南區地理仲衰過新界
幾個區啲路全部deadend有入冇出

關南區人咩事

照你咁講次次行動目的都唔係打交嘅 機場同南區有得比? 有無睇過機場行動討論po呀?就係機場一大堆遊客先唔可以搞事 狗都唔可以亂咁射 南區可唔可以做到咁呀 又係咪室內呀 俾盡你喺op個成效都細過機場好多 走呢 你擔保到成日都無衝突?地鐵得3卡 東西行線要封易過借火 無乜戰略意義又損兵折將嘅嘢做嚟做乜

我南區大
但我一d都唔buy 你個idea lor

機場一黎室內二黎係國際交通輸扭
班狗會就住就住

南區啲狗真係無野驚

易守難攻

所以南區做地區工作就足夠

好想睇下晌深淺赤有錢佬間屋出面放催淚彈

因為南區最多懦夫囉
將軍澳差唔多人地一樣敢搞

呢個po好多p牌分化撚
我依家set封鎖線避免炒車引致爭執

分化撚死開啦

我住南區成20幾年
班義工入南區等於送死
On撚9

我諗樓主係睇完小弟嗰po所以打呢篇文
小弟打嗰篇文本意係想解釋點解南區做唔到遊行同集會(各位可以去番小弟嘅po睇睇) 但係小弟文筆差 最後一段寫得唔清楚 令樓主有誤會 小弟在此道歉
我絕對贊成樓主所講南區可以做快閃突擊 但係小弟覺得遊行同集會就比較難 樓主講嘅活動可以搞 但係必須保障手足有足夠嘅交通工具離開南區
南港島線只有三卡
南區靠一條大路 向港島東西兩面出入
疏導人流比機場難 況且機場有國際旅客加持 警察先比較冷靜 南區就缺乏呢樣嘢
小弟明白樓主諗咩 如果小弟之前講嘅嘢有乜錯 樓主可以話比小弟知 小弟篇文只代表小弟立場並不代表所有南區人 希望樓主唔好話所有南區人廢
最後再次向樓主道歉

一定要衝咩？機場唔小路過南區？

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

南區冇人出機場咩

搞個與世無爭既地方
P牌仔

樓主 = 鬼

咁點解南區唔可以好似機場咁用新方法
尋日公務員都冇衝，有共識就得

南區一封域多利道同埋香港仔隧道即刻88
你咪on9

鬼會拎葉虎本數簿去譯咩？
你睇下係邊個整既？

P牌仔 大把南區人都走去遊行示威

南區你想搞邊度？ 珍寶啊香港仔啊？

機場封地鐵封公路一樣冇得走

搞邊度慢慢傾，你有冇睇段嘢？
依家係未諗就話死死死
將軍澳一樣敢搞

Cls
機場個日示威冇去過就收皮

邊個叫人搞南區 邊個就係鬼

機場 你估班狗會亂黎？ 封公路封地鐵 ，你當班旅客死架？

依家搞完就咁講
未搞前邊個知？

機場有遊客琴日有公務員做盾我地南區有啲乜

南區可以做呢樣嘢
但如果無目的咁搞就唔建議
如果真係想有個方向嘅 可以對準海洋公園同田灣嘅問題 而田灣嘅問題可以由地區解決 所以可以對準海洋公園

p牌狗出嚟分化
大家小心

宜家D P牌分化撚今明顯既

機場成班外國人陪住我哋
南區呢? 咁做有咩意義?
為左一句遍地開花而搞到損兵折將?

吓
所以先話要和理非喎
Be water唔係要靈活啲咩
用地區工作都係解決方法

下下都話我哋懦夫嘅你條分化撚

即係公務員可以係盾，某d身份既人可以係盾
咁咪諗個主題可以有盾身份既做主要囉
呢d咪諗idea慢慢策劃
成班冇路走唔得唔得

南區人有幾廢? 唔搞個一區就代表個區既人係廢??
係到搞分化之前不如出左黎旺角先啦

利申: 南區人出左旺角夢遊緊

唔建議

隔離好多狗狗
你班義士想一鍋熟?
唔好玩啦

新條毛南區有人做緊野，我所知已經開左group準備區選同做好各區上屆票數統計，連儂場同連儂隧道都已經設左係香港仔。

而家人地個post只係話係南區搞和平遊行，勇武佔路實際效益唔大姐。

咁激動走出來就話人咩都唔做，咁我地出來其他區支持都開個post/ 拉塊牌做下勢先, ok?

次次夢遊遊行南區都勁多車黑衣人出去
洗唔洗下下打個卡話你知？

戇鳩
我好撚肯定每次金鐘一有集會
唔計中西區人
南區人都係最早到場嗰批
即call即到

樓主咁睇得起我地南區呀

攞機場個環境同我地南區比

機場咁多外國旅客 又多機場工作人員同埋手持沖衝槍實彈既特警 邊個會傻到係果到搞事

南區地理唔好 成區得一條大路走 地鐵又唔近巿中心 警校仲要係附近

當巿區遊行九成變衝突既時候 你想大家係南區依個一毛不值既地方全軍覆沒？

小弟只係講下建議 可以睇番小弟原本嗰po

住赤柱石澳你想我點搞
利申：上次發夢去到元朗

樓主呢d典型分化撚,有機會係五毛
除非係圍頭佬,否則香港咁撚柒細係唔會因地域而做造成性格差異,南區人特別廢係一個偽命題

18區比賽咩
有付出過既都係真香港人 不用分得那麼細

封機場 港共搏上全球頭條？

五毛會走去譯葉虎本數簿？
你睇下邊個搞既？

p牌

上一頁

南區係支援中西區,灣仔區
之前好幾次衝突,南區可以話係避風港
班義士至少可以有路走
唔好講到南區冇用

唔代表你唔可以係五毛架喎

話南區唔做野，即係當熺哥同袁嘉蔚死既

南區人地守最南，慣左偏安，唔鐘意見到自己地區被人搞破壞。佢地慣左出車去，辛苦完返黎呢個與世無爭既環境休息。

但老實講南區甘多山，要走都唔難，好易行到去山頂灣仔。
不過好似集中係重要問題上好啲。

咁咪和理非囉

南區人就係未做乜都話唔得唔得既失敗想法
唔搞就唔搞，17區就唔搞南區，改名17區+機場

貝沙灣 陳賤波
狗校

諗唔到了

不分化

唔代表
不過我唔似五毛多過你囉

閣下喺呢個post嘅分化言論已經似五毛多過我啦

唔搞南區啦
改名做17區and機場

問題係個效果可能係0
搞黎做乜

比賽呀 最廢？
次次發夢都要打卡話你知呀？

葵青最勁

即係連登言論唔啱聽，重要過做現實世界事，ok
你話乜毛就乜毛

你入黎 我join

跟住聽日又開個post 話其他未搞過野ga區

一日少一區

你走啦

其實自己都住南區 我都完全諗唔可以點搞 不如你又俾多少少可以做到咩出黎
利申 發齊夢 最前

做乜咁嬲,我話你似啫,冇斷定過你係,唔好對號入座😂🤣

幫手推
(遍地開花)致 怡和機器員工

南區人自己開話唔好入去搞，講左好耐，其他區冇
唔係我開，將軍澳都敢搞
咪求仁得仁囉，話唔搞又唔得啊？

直接block條垃撚圾5毛

你似五毛多過我

南區人等你入黎搞

利申 南區廢柴 次次發夢有出
不分化

塞香港仔隧道塞鐵就已經係最強嘅不合作

我明白點解同你溝通唔到，唔理解人地講咩，憑自己片面了解就一竹竿打哂所有人

唔好搞南區喇
成班個mindset 都未諗先唔得唔得
我都覺得唔好搞喇
改名17區and機場

8.5 全民三罷

南區大多水上人廢老

條廢隧 日日都塞 我成日見佢做時光隧道

267492 P牌
利申 南區

南區搞唔過 當有事要走只有跑山同游水

咁撚多廢話，咁你唔搞？你搞我第一個出
次次一車車黑衣人出去，個啲就唔係付出？
香港人不打香港人 屌你老母你咪撚話自己南區人

可以往香港大學方向

但撤就行到pk

其實南區可以做後勤撤退/補給
次次爆大都係中西區/灣仔

但唔好講到南區無人出黎幫手 好無辜

我地唔好文字傾，你而家行過來銀行中心過邊當面傾

不合作就算吧啦
南區人成日出錢比物資
後援一向南區出好多

封鴨利洲橋 地鐵 香港仔隧道 守薄扶林 方向
完 根本冇得走

塞埋落西環

15分鐘內到

南區人
交通問題可以點 連我屋企落到西環再上返去都冇車
多人起上黎點散水呀軍師

樓主新會員分化撚，完

有人搞 我實join
利申 南區人

香港仔中心同海怡勁多狗宿舍，我次次出去發完夢返屋企都要好小心變裝，因我住嗰棟有一半係狗宿舍

食屎啦 分化撚 有冇諗過係南區搞完示威之後 班狗係好容易封到路

屌咩依家係地理問題呀
要散水得個一條路
一係香港仔隧道 一係薄扶林道
你想整多一大堆義士俾人拉？
唔通要跳海游去南丫島散水咩
你自己一個南區撚覺得自己廢就好喇
咪撚拖埋其他南區撚落水
大家默默各自努力
咪撚衝出黎大聲吠好似個個得罪你咁

其實d 中產小康 未覺醒晒

大家忽略左去 黃埔、太古城、藍灣半島 宣傳下...

大埔都話唔搞喎

不如搵日你入黎南區
我地慢慢傾?

你老母就廢 出黎抗爭多撚過你啦分化撚

最慘係班狗係散居各處
唔係一棟棟咁可以重點狙擊

太古城我就唔知
但黃埔個班一早醒咗

哦 南區撚表示
唔值得因為你個on9而去嬲

住南區既人其實全部都係義氣仔女黎

呢POST條友唔止一次攪分化

仲故意引人SHOW抗爭CV,小心警犬索料

你最廢

利申南區人
南區主要得三條路 一條鐵 出入市區 俾狗一封就死

南區交通/地理近乎全港最差，有事好難走
而且得田灣係有D話題 冇咩迫切需要
廢佬籃絲又多 搞遊行集會人數唔會多

利申 南區人

無係南區搞就代表南區人廢？
每逢要發夢嘅日子大撚把南區人都有出啦
依家係驚啲人入咗嚟走唔到
你係咪100%確保到可以好似機場咁和理非先
老實講喺南區搞萬一有咩事
南區人可以返屋企
依家最重要係擔心出面嘅人入咗嚟走唔到吖嘛

南區交通天然缺陷，想俾人拉咩

上幾次港島發夢你又知唔知南區收留左幾多義士過夜呀
你又知唔知有幾多物資係南區運出嚟呀

咩都唔知就收皮啦

田灣每年歡樂滿東華必見陳富明

樓主分化撚，大家目標都係出邊

太古城 康怡花園個班中產係飯民重點票倉黎
中產呀，投票=贖罪劵

校長冇啦啦前日朝早企華貴巴士站，起馬半年冇見

[size=6]唔好再推哩個分化post,請善用[不推文回覆/size=6]

歐立成直頭冇出現過

其實將軍澳都好危, 大家聽日小心

條廢老今年都唔選，逗人工咪算

過海塞紅隧喇喂

唔係好多，根本全部都係
次次出去陪兩老飲茶
都差D反隔離枱
個撚個老野都話應該打死哂D後生
(利伸:出得唔多616，721有出）

樓主就愈廢 分化狗

I know that feel bro

分化撚曬尻氣
南區根本有入冇出
用腦諗下啦 後著又冇
一味衝 諗下計劃好冇on9

我都係華貴，佢呢排成日出嚟，但有幾次見啲人屌佢唔開會，心都涼埋

唔好講到南區人就冇付出過
依家唔係比賽
發夢見過大量同路人一齊搭車岀去幫手
諗清楚南區有咩值得/好處進行和理非

好似機場 係可以令到更多人知道香港發生咩事

理性講下 南區交通方面
1. 地鐵得3卡車岀金鐘 逼幾多都冇可能上得晒所有人
2. 巴士小巴經香港仔隧道/黃泥涌峽道黃泥涌峽道走
經香港仔警署同警察訓練學院
3. 巴士小巴經薄扶林走 經西區警署

有機會未上到車已經比Popo包抄
比你岀到去金鐘 西營盤都一樣

不分化 不割席

光復香港 時代革命

見社區中心有banner屌佢

我係南區人
但我地嘅手足一啲都唔廢

知唔知南區出金鐘港島灣仔上環果啲幾快
南區的確冇咩大問題 個地理位置又唔好 咪留翻啲人力出港島囉
定話你想多啲人俾人拉？

每個星期都會組隊飲早茶撚廢老

機場搞係因為好多外國旅客都可以睇到，吸引到國際鏡頭，仲係交通樞紐，係策略性地點！
南區有d咩原因要搞呢？點解唔留力去其他有價值嘅地方呢？

agger,香隧搜車，域多利道同香港仔水塘條山路走唔切，根本困局
(利伸南區人）

op on撚9
南區人唔洗飲東江屎水已經贏你幾條街

我很葡萄

警察學校？

住南區被人當咗係偏遠地區

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

南區人飲個d水唔係東江水?

Idea可以慢慢傾，例如op好多人有年票可以入面貼嘢，賭敢唔敢拆，門口又多旅客
尋日公務員，咁紀律部隊和理非得唔得
一堆船游船河可以掛banner，叫咪

你地乜都冇諗就冇路冇路
將軍澳一樣冇路，人地又敢搞

我都廢事再嘈，你地南區人話唔得就唔得
17區+機場繼續

分化撚，物推

封 田灣 香港仔隧道 你已經冇得走 一係有燈件海走

好多物質/文宣/避難所 而且support好快 甚至有隊滅煙隊係南區嘅絲打lead
你標題係咩意思對唔對得住一直以來一直出錢出力嘅南區人
想分化到南區人停止幫拖

冇重要建築
封大路只係封死自己
完全冇打嘅價值
如果你話和理非 南區各地都已經有連儂牆

有警察學校

點解一定要係差佬拉然後走
機場公務員式和理非得唔得，有冇追po

仲分乜區，一齊行出黎，就係香港人啦，屌。

你幾耐冇行過?
自從山竹之後
落山條路生晒青苔
我上次行捉住欄杆都差d(冼)低

P牌玩分化 Block 上一頁
多謝合作

不分化，大家係同路人

分化P牌撚收皮啦

分化小學雞

多謝樓主post 先知有咁多同路人

大家！有緣集會見

收皮啦分化撚

你細個住南區有撚用，我咁多年都住南區

物資*

唔好分化

垃圾深藍黃大仙區仲未出聲
利申：住黃大仙區

垃圾分化狗

blocked

南區啲路唔掂認真

入鴨脷洲會變荒島

香港仔田灣華富華貴薄扶林全程單路黎，你兩面夾又仆街

第一 香港仔冇地鐵，得利東、海怡、黃竹坑、海洋公園

第二 黃竹坑站同香港仔中間已經係警署

第三 香港仔一個大型商場都冇，元朗都叫有個Yoho連住MTR，將軍澳商場就多到顛

第四 平時廢老已經多到塞住條行人路，搞到要行馬路邊，差佬已經有藉口，即使你話用和理非嘅方法

第五 香隧+薄扶林村放個roadblock 就搞掂，畀你好彩去到MTR，中間一定要經金鐘站，唔停/有狗又係仆街

第六 如果搞遊行，路線基本上係必定癱瘓整個南區嘅交通先搞得成，差佬鬼會批

咁你教我點搞，我都好想有人搞呀

認同啊

新界人覺得南區仲偏遠過沙頭角如果無狗鐵

南區商場好撚柒細啊認真，海怡同置富算係大啲既商場，但=旺角信和咁，搞唔掂架

我都想問
南區唔係只有豪宅架

咪分化啦
上面都有好多人解釋咗點解南區唔可行
無論地理同交通根本容納唔到咁多人同好多人會走唔到
最後咪會搞到好多人送頭囉
用下個腦先出po啦P牌仔
留返多啲人去啲訴求比較大同方便走到嘅地方仲好啦

分你老母！

一封隧道同薄扶林可以點走
行山路？

唔係走唔到，不過要攀山越嶺行山路，我都係住係南區